我想錯了 唔好block我啦:~(

我要洗底

仲笑
巨巴應該比人block多過我

唔知點解成日覺得你同
肥絲大隻 個名有啲似

點解個個都咁講...

請停止再block我
比人block得多 會比人bam

天